對唔住呀各位烈士，我地阻止唔到場運動膠化!

5大訴求仲未爭取到，大部分人已經忘記初衷，走去行返左膠5年前嘅路線，膠化搞散左場運動，我地輸左喇，香港人輸左喇!對唔住呀各位烈士

左膠化貼紙仔，拎結他唱歌
已經聞到傘運陣味

真係垃圾牆黎
守又冇用 貼又貼夠 屌 收手啦

哲學家黑格爾名言:「人類喺歷史入面唯一學到嘅野，就係唔識喺歷史入面學識教訓!」

請聽我一言，我地一定要對準問題核心

等緊樓主升級

冇領袖，冇大台，你地家下共識係守連儂牆，咁我家下就冇用武之地

失敗主義
負皮 上一頁

別分化，勇武唔撚洗時間回血咩

貼連儂牆先係失敗主義囉，如果我話貼連儂牆就迫到政府答應5大訴求，你都唔信啦。連儂牆本來我覺得係大家抗爭嘅心靈支柱，但見到家下膠化到咁，做返左膠以前果種打不還手，吹雞出嚟又唔知做乜，先發覺只係一班失敗者嘅圍爐之地

你睇番樓主D POST, 無一篇係正面, 篇篇都係度話"死啦", "輸啦", "唔掂", 頂你個肺, 好彩唔係佢做軍師, 係既話死撚左十年

咩守連儂牆呀，個個星期都有遊行呀依家，平日整下連儂牆唔得呀？21金鐘集會岩曬你，到時記得拉人升級，打倒港共政府，唔好咩都唔做呀，一陣番到黎又話無人又乜又醒，又開post

言下之意姐係你唔再理5大訴求，走去所謂遍地開花算啦？

唉

遍地開花無5大訴求咩，自己去睇下啦，你係咪刻左5大訴求係面到呀，人地寫係牆寫係紙仔到，你睇唔起定點

[五毛分化警示] 散佈失敗論，叫人聚焦，放棄其他野，去金鐘，乃一貫分化技倆

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

今日突然多左好多風向話區區遊行無用，連儂牆無用，其實咁先代表佢地仲係好有用，大家唔好中計

對連儂牆既一啲諗法

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

共產黨其實怕我地搞地區工作多過出金鐘

日日示威好累架，1星期有5日和理非回下氣得唔得？

屌見到大埔唱光輝歲月就諗起香蕉奶

家下政府就係見你地散哂去唔同地方，就想靜靜雞推監控燈柱，整社會信用評級呀！你地走去遍地開花，政府真係多謝你地唔切

愈嚟愈多支線，就算有講5大訴求，都只會令到爭取嘅野愈嚟愈散亂，最後結果係點?初衷就會被遺忘
對唔住呀烈士們

你唔識比個新共識出黎嘅？
得把口？